【情緒】有冇人唔係覺得無助或者嬲，反而覺得好刺激？

出生太遲，冇得見證發現新大陸
出生大早，冇得見證開拓新星球

出生時間啱啱好，可以落手落腳製造香港歷史

雖然鼓勵得好勉強
不過加油 一齊捍衛香港

樓主搞盡腦汁架啦
幫下手推就算

希望幫到更多戰友，請幫推

大家一齊加油

We were born just in time to witness World War 3.

The worst of times,
The best of times.

香港人加油

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

好正啊！！！
多謝
subversion長文都好有意思

雖然我知道你係想搞下笑， 但我睇完喊L左啊

留名